{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2588&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 파스텔"
    },
    "text": "駐車場内の満車時に別途駐車可能なスペースはフロントにてご案内いたします。 順天オープン映画セット場までは2km、車で約5分の距離に位置し、順天エコグラッドホテルまでは500mの距離にあり、韓国ポリテック5大学順天キャンパスは徒歩約5分の距離です。 順天駅までは車で2.3km、およそ6分の距離で、順天市庁までは車で3.5km、およそ7分の距離です。 順天湾庭園までは車で4km、約7分の距離に位置します。 客室の内部施設としてはマッサージチェア、50インチ壁掛けテレビ、ネットフリックス対応などを提供し、フロントではファックス、プリンターサービスを提供しています。 また、おいしいコーヒー豆と電子レンジが備え付けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場内にスペースがある場合、どこで案内してもらえますか？",
            "answer": "駐車場内の満車時に別途駐車可能なスペースはフロントにてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "順天オープン映画セット場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天オープン映画セット場までは2km、車で約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天エコグラッドホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天エコグラッドホテルまでは500mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "韓国ポリテック5大学順天キャンパスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "韓国ポリテック5大学順天キャンパスは徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "順天駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天駅までは車で2.3km、およそ6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "順天市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天市庁までは車で3.5km、およそ7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "順天湾庭園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天湾庭園までは車で4km、約7分の距離に位置します。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはマッサージチェア、50インチ壁掛けテレビ、ネットフリックス対応などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "フロントではファックス、プリンターサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備え付けられていますか？",
            "answer": "おいしいコーヒー豆と電子レンジが備え付けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 409
    }
}